有iReserve未？幾點開始

有iReserve未？幾點開始？仲未公佈嘅？！

我要第一時間拎機

上星期五訂機已經可以約到店取 la,而家爆晒la

聽日睇吓好唔好彩
12嘅話門市有機會係有少量現貨
最好就打電話去問咗先，有嘅話就9秒9衝去買啦

直接上門市博啦
不過應該都冇
今年都唔係以前果隻Ireserve
今年係比左錢去門市拎貨
即係預約到既都已經比哂錢
唔會好似以前咁預約左可以唔去買

點解唔rock in

邊間有機d
事關我遲咗訂

想入手12 白256

聽日邊到有得walk-in 12 pro 藍色 128?

呢個難啲喎師兄
12 好似大機會啲

有疫情apple應該將大部份貨放aos賣

想問幾時有實機睇

Tmr

12 應該真係有機會可以walk in 答你唔到

聽朝8點問吓

比朋友甩底 收部 12pro 256gb金色自用

凶宅 胃訊個D？

聽日會去試下

胃訊應該要排隊 上年排左差唔多半個鐘

加油ching，我聽日都諗住walkin搏吓，希望兇宅有

無辦法

Pro 藍色周圍都搶貨，我覺得一早搵是但一間walk in最大機會。

利申等緊shamehk promax 藍色自用所以唔急拎

聽日都係10點去行下walk in洗唔洗排隊先
大家最好開門前早小小去啦
祝大家都買到機

衛訊係咪每間都有得排？排下如果肯定有又無所謂，最怕又係會員先買得

Check定諗住walkin個幾間鋪幾點開門啦，早半個鐘去睇吓咩情況

我都驚呢樣，陣間排完一輪先話只限會員真係得個吉

上年冇限 唔知今年點玩法